<section>
		<table  class="style01">
<tbody>
<tr class="va-m">
	<th style="width:30%;">ชื่อบริษัท</th>
	<td>ฮอกไกโดโนแมดเรนทัลคาร์</td>
</tr>
<tr class="va-m">
<th>ประธานบริษัท</th>
<td>อาเบะ ชินยะ
</td>
</tr>
<tr class="va-m">
<th>สถานที่ตั้ง</th>
<td>รหัสไปรษณีย์ 062-0933<br />
	Hokkaido, Sapporo, Toyohira-ku, Hiragishi 3 Article 6-chome, 3-15</td>
</tr>
<!--
<tr class="va-m">
<th>電話番号</th>
<td>011-215-4523</td>
</tr>
-->
<tr class="va-m">
<th>วิธีการชำระเงิน</th>
<td>บัตรเครดิต、โอนเงินทางธนาคาร</td>
</tr>
<tr class="va-m">
<th>ระยะเวลาในการส่งมอบสินค้า</th>
<td><span class="fc-01 fs-13">หลังจากชำระเงินเรียบร้อย จะมีอีเมล์ติดต่อกลับไปภายใน24ชม.</span></td>
</tr>
<tr class="va-m">
<th>ค่าใช้จ่ายเพิ่มเติม นอกเหนือจากค่าสินค้า</th>
<td>ลูกค้าเป็นผู้รับผิดชอบค่าธรรมเนียมการโอนเงิน</td>
</tr>
<tr class="va-m">
<th>เกี่ยวกับการยกเลิก</th>
<td><p>ในกรณีที่มีสาเหตุใหห้ต้องยกเลิกการจอง มีค่าใช้จ่ายในการยกเลิก<br />
<a href="<?php bloginfo('url'); ?>/<?php echo lang_uri();?>guide/#c04" style="text-decoration:underline;color:#00f;">รายละเอียดคลิกที่นี่</a></p>
<div id="guide">
<section class="cancel" style="margin-bottom:0px;">
	<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
		<tbody><tr>
			<td>การจองเสร็จสมบูรณ์～<br class="pc">ก่อนรับรถ1เดือน(ก่อน31วัน)</td>
			<td>1หมื่นเยน<br class="pc">（ยกเลิกทั้งหมด）</td>
		</tr>
		<tr>
			<td>ก่อนรับรถ1เดือน(ก่อน30วัน) ～<br class="pc">ก่อน1สัปดาห์ (ก่อน7วัน)</td>
			<td>ค่าใช้จ่ายครึ่งหนึ่ง</td>
		</tr>
		<tr>
			<td>ก่อนรับรถ1สัปดาห์ (ก่อน6วัน) ～<br class="pc">วันก่อนหน้า (ก่อน1วัน)</td>
			<td>ค่าใช้จ่าย80％</td>
		</tr>
		<tr>
			<td>วันรับรถ</td>
			<td>ค่าใช้จ่าย100％</td>
		</tr>
	</tbody></table>
	</section>
	</div><!-- guide -->
</td>
</tr>
<tr class="va-m">
<th>เกี่ยวกับการยกเลิกระหว่างการเช่า</th>
<td>ในกรณีที่ หลังจากเช่ารถไปแล้ว ลูกค้าต้องการยกเลิกการเช่า จะคำนวณได้จากเวลาที่เหลือของสัญญาเช่าที่ลูกค้าทำไว้ล่วงหน้า โดยหักค่าธรรมเนียมการยกเลิกสัญญาก</td>
</tr>
<tr class="va-m">
	<th>ลางคันครึ่งหนึ่ง</th>
	<td>สำนักงานขนส่งฮอกไกโด สาขาซัปโปโร เลขที่ 109 </td>
</tr>
<tr class="va-m">
  <th>อีเมล์</th>
  <td>info@nomad-r.jp</td>
</tr>
</tbody></table>
</section>


<section class="lgbt" id="lgbt">
<h2>ประกาศตัวเป็นมิตรต่อชาวLGBT</h2>
<h3><img src="<?php bloginfo('template_url'); ?>/images/lgbt_title.jpg" alt="北海道ノマドレンタカーLGBTフレンドリー宣言"/></h3>
<p>วันที่ 1 พฤษภาคม 2560</p>
<ul>
<li>・ผู้บริหารและพนักงานเคารพในสิทธิมนุษยชนความหลากหลายและค่านิยมที่แตกต่างกันรวมถึงไม่เลือกปฏิบัติต่อ สัญชาติ เชื้อชาติ เพศ อายุ ศาสนา สถานะทางสังคม รสนิยมและความพิการ</li>
<li>・ในการประชุมภายในองค์กรเราดำเนินการอบรมเกี่ยวกับความหลากหลายและLGBT</li>
<li>・ในข้อบังคับเกี่ยวกับการจ้างงาน ระบุถึงการปฏิบัติตัวต่อเพื่อนร่วมงาน มีสวัสดิการ วันหยุด การร่วมแสดงความยินดี เงินสมรส ค่ารักษาพยาบาล อย่างเท่าเทียม</li>
<li>・มีส่วนร่วมในการทำความเข้าใจอย่างลึกซึ้งในภูมิภาคโดยการจัดสัมมนาเกี่ยวกับความหลากหลายรวมถึง LGBT</li></ul>
</section>
